唉 死毒撚一同人比較就無曬自信

好似點比都比唔過另一個人咁 點比都輸人9條街 做毒撚就已經無資格去同人比賽 做咩都己經再無勇氣 好似一早就認左輸咁 唉有無人明 其實有無人會欣賞毒撚

Die
Die die die

仲出緊po就唔係毒撚啦屌你

一齊去學下嘢

我有這自卑的自由

就係毒男先咁得閒上連登開po呀巴打

巴打唸住學咩增值下自己呀

巴打做咩無啦啦要將自己同人地比較既？
係追緊人？

沒有比較
沒有傷害

same

追咩呀 連追既資格都無 佢跟本唔會睇得上我

係飛機巴 一起取暖

但都想擺脫毒撚身份

唉 我個人一事無成 讀書又唔掂 又冇興趣 運動唔識 音樂又唔識 又唔識藝術 又樣衰 又矮 個人又鳩下鳩下咁 一個朋友都冇

不要灰心 至少你還有自知之明

搵個毒過你嘅比咪得

搵樣野學 叻過其他人就得

難啲有

剩係可以喺智障人士 殘疾人士身上搵成功感
有時覺得佢地仲叻過自己
係唔係咁？

我連喺呢啲身上都搵唔到成功感

巴打之前個戒丁challenge成唔成功？

的起心肝，執返個似人嘅look
去剪個頭髮，打扮下先啦

成功呀 戎果段期間成個人精神左好多但一到2020年就即刻忍唔住黎左劑

增值自己有撚用咩
你只要一日都係嗰種內向毒撚性格
再加埋唔靚仔
你一日都冇可能有人接近你
仲邊有機會俾你展現到你啲才華啫

利申 毒撚

諗住學下語言/考車

利申：絲

俾你講中咗
有時我覺得自己唔係出生於地獄鬼國已經係比一大堆人幸運
然後就攞呢個做自己嘅唯一優點嚟安慰自己

see you in another world

？

人比人都真係會比死人嘅

好多野都要慢慢黎嘅
巴打不如你講下你原本想點追女先啦

巴打冷靜雖然我都好灰 但總有希望既

絲打有無咩睇法/建議 成世人真係唔係好知女仔唸d咩

要睇你想追嘅人仔係務實型定係浪漫型架啵
如果岩岩識嘅 女仔都係中意啲浪漫野

平時好少同女性朋友傾計？

自問都叫好有熱誠，
前排睇返gem之前d唱歌show突然就覺得自己好廢睇返佢17歲已經係新城頒獎典禮唱歌俾台下當時所有當紅歌手聽。13歲就作左睡公主依首歌我依家都仲聽緊。

越聽越覺得自己什麼不是

同昨日嘅自己比較
當你每日都進化緊慢慢就唔會輸俾其他人

慢慢退化緊

睇黎巴打都真係有個對象咁喎
但做咩咁灰、咁睇唔起自己啊？
佢有咁樣話過你？

自己都唔欣賞自己 想有人欣賞你？

你咁諗就已經輸左比自己

同自己比

唉毒撚係原罪

一出世已經係地獄模式

巴打你呢排點呀

唉 巴打知我心

大家都一樣 唉

宇宙巨槳係番大陸前
都有低潮期
要淪落到做D街訪
同上架船派糖俾人趕番落嚟
係我是歌手靠自己彈番起

發自內心嘅自信正係吸引力嘅泉源

利申：執過個look 差在未學胡鴻鈞削骨還父 同扑碎腳骨生高

都仲過得去既暫時